德甲撚有無大佬開post

呢個post當係囉

當住先

隊短

Lead4分穩啦

拜個form好差
04尋日踢得好好

冇人開？

開咗了